<resources>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <string name="app_name">Top Công Nghiệp</string>
    <string name="save_state_login">Lưu trạng thái đăng nhập</string>
    <string name="un_save_state_login">Không lưu trạng thái đăng nhập</string>
    <string name="hint_id">Mã sinh viên</string>
    <string name="hint_sms">Nhập tin nhắn vào đây</string>
    <string name="app_text">Only student</string>
    <string name="ban_quyen_link"><em>Copyright  ©<em> 2016</em>, Lê Hồng Dương.</em></string>
    <string name="feedback">Nội dung</string>
    <string name="text_feedback">* Mọi ý kiến đóng góp sẽ được đến địa chỉ gacongnghiep.sv@gmail.com\n*Cảm ơn các bạn đã quan tâm!</string>
    <string name="cick_noti"><u>Cick để tải file về máy</u></string>
    <string name="ads_native_vua">ca-app-pub-5166837276445736/6318398607</string>
    <string name="ads_native_nho">ca-app-pub-5166837276445736/3364932209</string>
    <string name="ads_native_to">ca-app-pub-5166837276445736/1748598203</string>
    <string name="ads_banner">ca-app-pub-5166837276445736/9271865004</string>
    <string name="ads_full">ca-app-pub-5166837276445736/7795131809</string>
    <string name="thong_bao_dialog">
        - Đầu tiên mình rất cảm ơn sự nhiệt tình của các bạn đã đóng góp ý kiến
        cho mình về phần mềm \n - Mình đã tổng hợp và thay đổi 1 số cái nho nhỏ :) \n
        + Thay đổi 1 số câu chữ viết hoa viết thường :( \n
        + Vì 1 số bạn không thích icon kết quả thi nên mình đã thêm điểm chữ và thêm tý màu mè \n
        + Thay đổi tiêu đề thông báo \n
        + Về điểm tích lũy thì mình đang nghiên cứu tại nhà trường không cho mình dữ liệu nên nếu mình tự tính sẽ
        có vài trường hợp không đúng, \n
        Vd: những bạn học 2 ngành, những anh chị khóa trước mã môn khác nên tính sẽ sai nên các bạn chệu khó hết
        cuối kì vào trang dttc mà xem vậy nhé. Hoặc ước lượng qua điểm chữ.
        Mình sẽ phát triển thêm cái tính điểm tích lũy bằng cách các bạn sẽ nhập vào số môn, số tin và điểm chữ...\n
        + Có thể các bạn đã biết: 1 cách để xem phòng thi của mình mà khi mình \n
        bị hết tiền qlcl đó là xem phòng thi của 2 đứa trên và dưới mình trong lớp, đi thi xem tờ giấy của thầy cô là ok thoy ^^ \n
        - Mong các bạn chia sẻ phần mềm để nhiều bạn cùng biết.\n
        - Nhứng ý kiến đóng góp của các bạn mình sẽ tổng hợp và cập nhật ở bản cập nhật lần sau!\n\n
        Cheers!!!

    </string>
</resources>
